# Translation of iHRIS Manage - Auto Page to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-25 11:24-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:43+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-08-26 05:23+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-03-23 17:15:56+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Demographics"
msgstr "人物"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L19 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 19]
#, no-c-format
msgid "Employment"
msgstr "就業"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L25 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 25]
#, no-c-format
msgid "View Person (%s, %s)"
msgstr "查看人員（%s、%s）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L29 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 29]
#, no-c-format
msgid "View Person"
msgstr "檢視人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L36 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 36]
#, no-c-format
msgid "View Position Details"
msgstr "檢視人員詳細內容"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L48 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 48]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L69 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 69]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L90 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 90]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L104 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 104]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L125 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 125]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L149 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 149]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L170 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 170]
#, no-c-format
msgid "Update This Information"
msgstr "更新此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L55 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 55]
#, no-c-format
msgid "Add Base Demographic Information"
msgstr "添加基礎人物訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L60 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 60]
#, no-c-format
msgid "Demographic"
msgstr "人物"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L76 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 76]
#, no-c-format
msgid "Add New Next of Kin"
msgstr "添加近親"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L81 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 81]
#, no-c-format
msgid "Next of Kin"
msgstr "近親"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L95 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 95]
#, no-c-format
msgid "Personal Contact"
msgstr "個人聯絡"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L111 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 111]
#, no-c-format
msgid "Set Emergency Contact"
msgstr "設定緊急聯絡"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L116 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 116]
#, no-c-format
msgid "Emergency Contact"
msgstr "緊急聯絡"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L132 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 132]
#, no-c-format
msgid "Set Other Contact"
msgstr "設定其它聯絡內容"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L137 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 137]
#, no-c-format
msgid "Other Contact"
msgstr "設定其它聯絡內容"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L143 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 143]
#, no-c-format
msgid "Passport Photo"
msgstr "護照相片"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L156 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 156]
#, no-c-format
msgid "Upload New Passport Photo"
msgstr "上傳新的護照相片"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L164 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 164]
#, no-c-format
msgid "Identification"
msgstr "識別"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L177 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 177]
#, no-c-format
msgid "Add New Identification"
msgstr "添加新的識別"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml#L185 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManageAutoPage/configs/en_US/manage-auto-page.xml line 185]
#, no-c-format
msgid "View Demographic Details"
msgstr "檢視人物詳細內容"
